哈哈

樓主一定係睇左我啲1q題

你邊撚個呀？

你呢個問題問得真係好
我亦都好樂意解答你地既問題
我地目標係破壞中
維持呢個世界既平衡
用派膠去搵出真理既所在
我係膠力四射o既膠角
假膠
唔係真膠
我假膠不留都係來去如風
我地既明日係膠貫滿盈既痴撚線日子
冇錯啦，喵
果然翁